其實係唔係真係男人唔壞，女人唔愛？

係咪香港地做好人都冇人可憐

點撚樣好法啊睇過

係呀傻鳩

𓃟

女人有時都真係幾犯賤下